讀science要點脫離乞食命運??

讀咩master有得諗?仲有1年grad
除左老師同紀律部隊之外

Become a scientist

中六合彩

同問
今年grad

香港讀乜都乞食 ，除左專業嗰啲，不過呢啲都就快乞，學歷通漲得咁快

你讀得science

有problem 自己識搵solution na 上黎問姐係你無讀過書 Lor

(無 刷首抽吧)

成為最top個個

phd to be lecturer in U

mphil->phd->教授

轉讀專科

依個世界就係要有人做低賤工作
但又要比向上流既假希望比大家
造就左一大堆pure science, soci學科，

不歸路黎 無得救

見當年dse10分左右同學,去哂讀護士學校.畢業都有~$20000.
宜家畢業連$15000都成問題

Computer Science

咩science先

少年
當年我都係science grad
畢業做個萬幾蚊既office boy
有開工無放工
升職 加薪 永遠都唔鄰到我
但皇天不負有心人
經過一年又一年既努力
我終於考入左東大物理治療
畢業仲成為左物理治療師
月入係我以前人工三倍

外國jj, major chem

Bsc in dental
Bsc in speech and hearing science
.....

lm

Gpa 有無3.8
有就搏mbchb
無既話你就係垃圾
垃圾無資格上流

利申local 化學垃圾

轉讀護士

2nd degree讀medic

再讀6年成30歲先second degree grad

考政府工

local u哂牙>mit>做研究>拎no寶 prize

你做多6年野都唔夠medic一年人工高啦

ptbf

食軟飯

認真答你： 6901 major statistics , computer science

6年加埋都無啦

AI

好多工basic requirement 都要master, 諗熙咩master好讀

留明睇讀咩master

小弟minor maths,有打算過master of stat

你叫我d後門狗點算

master of medical physics

入到u who's care

我都係science 撚
做緊銀行 冇唸過做返science

我都想做銀行,但係外國讀sci都冇做過intern
唔夠同人爭

今年三大science grad 一早轉左行

轉咩行

做緊branding 得15k
眼見個個bba同學都2030k 真係好酸

in terms of money-making ability:

Sci = BBA

BSc of environmental science
30k

其實讀science既話math+cs係最好搵
其次係stat+cs
CS(programming)係必須